遲啲立咗法，用腹語噓國歌有冇得諗

到時影埋片都耐你唔何

立咗法仲要理你點噓先拉得